{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009723",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002025008?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광주 신안동 제우스 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは17:00から可能で、チェックアウトは13:00までです。 予約を行う際には客室料金は2人基準で策定され、特殊客室は直接人数確認が必要です。 週末に連泊予約を行う場合、追加料金が発生しますのでご注意ください。 追加で1人入室時にも追加料金が発生し、当日現地にて決済を行う必要があります。 未成年者の場合、入室可否は提携店に直接確認した上で予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊予約により入室をお断りする場合は、キャンセルや払い戻しができませんのでご注意ください。 提携店の事情によりキャンセルが発生した場合、100%払い戻しが行われます。 また、提携店の都合により客室情報が変更される場合がありますので、これによる不利益については当社が責任を負いません。 予約後はウルトラHD超高解像度43インチ、49インチTVが設置されており、早い入室時間を提供します。 また、客室内のWi-Fiとテレビの再視聴サービスが利用でき、最新映画を無料で鑑賞することもできます。 アダルトチャンネルは時間の制約なしに気楽に視聴でき、清潔維持のために清掃システムを運営しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン可能な時間は何時からですか？",
            "answer": "チェックインは17:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは13:00までです。"
        },
        {
            "question": "予約時の客室料金は何人基準で策定されますか？",
            "answer": "予約時の客室料金は2人基準で策定されます。"
        },
        {
            "question": "特殊客室には何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "特殊客室については直接人数確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "週末に連泊予約をすると追加料金が発生するのですか？",
            "answer": "はい、週末に連泊予約をする場合は追加料金が発生しますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "1人追加で入室した場合に追加料金はどれくらいですか？",
            "answer": "1人追加で入室した場合には追加料金が発生し、当日現地にて決済を行う必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の場合、入室可否は提携店に直接確認した上で予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約はできますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約により入室をお断りする場合は、キャンセルや払い戻しができませんのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "キャンセル時の払い戻しはありますか？",
            "answer": "提携店の事情によりキャンセルが発生した場合、100%払い戻しが行われます。"
        },
        {
            "question": "客室情報が変更される可能性はありますか？",
            "answer": "提携店の都合により客室情報が変更される場合がありますので、これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "予約後に利用できる設備はありますか？",
            "answer": "予約後はウルトラHD超高解像度43インチ、49インチTVが設置され、早い入室時間を提供します。"
        },
        {
            "question": "客室内で利用できるサービスはありますか？",
            "answer": "客室内のWi-Fiとテレビの再視聴サービスが利用でき、最新映画を無料で鑑賞することもできます。"
        },
        {
            "question": "アダルトチャンネルは何時まで利用できますか？",
            "answer": "アダルトチャンネルは時間の制約なしに気楽に視聴でき、清潔維持のために清掃システムを運営しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 364,
        "QA": 550
    }
}